部機裝左新display card 畫面no signal...

用舊既就ok ,但換張新既係點解會no signal，
狀況1:平時開機有b一聲 ，換左張新卡就沒 ，代表張卡壞 正常唔到開機？

狀況2:有電既個風扇轉緊，應該唔關沒電事

有沒巴打解答一下 ，感激🙏🏻

有機底板太舊搵唔到張卡 更新下bois睇下

如果 已經係最新點算 😨會有唔支援？
其實洗唔洗用左onbroad 卡在裝 外置display driver

emoji 叫人點幫你?

Bios 自膠左先
都唔得你有冇多條pcie吉下睇下有冇反應
極端d就蚊晒所有線usb sata果d 得番u 卡 ram
開機睇下有冇畫面
都唔得搵多部電腦試下張卡就知

Btw你塊板咩型號

因為我都唔太熟電腦結構既野
Pcie係display card 槽？如果係得一個 試唔到⋯
但想問一下 我插display 個位置有沒問題 我係個mon 連住左display card dvi 個位，hdmi 同vga 洗唔洗試埋

條線沒問題 因為舊卡用到 只係唔清楚呢張卡係咪插呢個位

另外係咪要uninstall之前張display card先可以用新既？因為google過下好似可能會有呢個原因

你個張咩卡黎先

有冇清乾淨舊driver?
個陣我淨係換Mon 都搞咗我一排

mon係咪真係插左display card?
會唔會係之前用dvi, 依家改插hdmi, 要係個mon度set?

Gigabyte h61m-ds2
好舊既啦～

垃圾卡

你講display card?

咩卡咩牛咩底版？

我一直都係dvi 現在呢張卡都用到dvi 沒特別用hdmi

另外想問 係咪有d display 唔裝driver 都用到 有d就一定要裝？
因為聽d人話裝新卡 都要用onbroad入左window在裝新卡driver先用到

邊電插左未

佢呢張邊洗外供電

你可以試下既
但係正常如果卡冇問題係可以插住入windows之後慢慢安display

開機bi一聲都冇代表機都未boot到，hardware問題，試左抺乾淨張display card既金手指位先

btw 你呢張card係用開定點？confirm 冇壞？

btw 舊底板插新少少既display card一定要update bios, 學樓上咁講一定要confirm個bios係最新

唯有係咁 thank

唔係用開 係我細佬好耐之前買左係到 但一直沒裝來用 現在舊個張好似壞左 因為一裝driver 入window時 黑畫面 ，所以就想用呢張 點知又好似現在咁用唔到 但其實都叫新買返來 應該唔會壞先係

如果係最新 而又用唔到 咁咪Gg ,我以為應該咪都用到 ,btw 我個個底板應該未去到咁舊